真係有人每日飲到八杯水？

自己同身邊嘅人每日都唔知有冇飲到三杯

香港天氣潮濕 根本唔洗飲咁多
依d標準比西人用既

係office做野，成日都口乾

應該唔止8杯

日飲2200ml
身體不知幾好

唔飲水果d 第日身體收皮你就知死

覺得水好難飲但以茶代水又唔係辦法

翻工就會 可以廁所輪迴

一日飲兩至三樽1500ml水
邊做野邊流汗 應該飲水同流汗既量差唔多

英國夠潮濕

我應該唔止8柸一日

做OFFICE無野做唔飲水可以飲乜?
加上我自己本身習慣起身刷完牙都會飲一杯暖水開胃醒神
不過一去到星期六/日就好少飲水

有文獻證明飲咁多水真係對身體好咩?

飲2800 ml

口渴咪飲囉

有又點
而家d水質仲衰過古時

成日聽阿婆果代飲水甜

唔係上過山頂飲泉水真係唔知咩叫水甜

呢樣真，試過細個跟D呀婆上山，見佢飲山水我又飲
真係有種甘甜係到

溫緊書果陣好自然會係咁飲水
試過1日飲7L

一日飲2樽1.9L水，夠唔夠八杯

唔係運動都唔會大量飲水

唔好玩啦,大把人唔飲水,
一開口講野,把口臭撚到

睇完個po立即飲番兩杯先

日日兩支屈臣氏800ml水

八杯水定義計唔計湯、沖水飲果d？
如果計埋我靜朝早已經飲左4杯水..
沖麥片放兩杯熱水、飲低脂奶一杯
一杯水

我